《突發》完全奪回民意將茅頭直指政府既方法！全部人即刻做

同我即刻一人一po將呢篇信推到全香港人睇到
好似一人一po聲援大學生咁 尢奇係fb wts 多非同溫層睇到 當然ig都要

致政府的公開信：

香港市民為爭取五大訴求已連續五個月以不同方式抗爭，展現無比決心，望政府認清香港人無法被槍彈打壓，不割蓆，抗爭之心不死的事實。而政府於此星期內不但沒有正面積極回應民意，更強攻大學校園，縱容黑社會暴力襲擊市民；另一方面刻意製造抗爭者內鬥，又連同建制政黨組織地方武裝鎮壓，以圖歪曲民意消耗抗爭力量。

香港市民特別於本星期的抗爭展示力量之餘，更進一步顯示保家衛港及永不割席的決心，現決定給予政府周末兩天時間，答應五大訴求及正面處理警方濫暴問題，還市民應有權利及公義，政治解決政治問題，以免全港經濟更嚴重受損，以至生靈塗炭。

此等機會難逢，政府應慎重考慮，勿一錯再錯，將香港推往不歸路。否則，香港人定當於星期一再次發動規模更大的抗爭行動。

香港市民及抗爭者上

大家可以自行修正
想贏返香港既幫推呀

推

求幫推 洗版呀喂

呢樣野真係好重要 想唔想睇到全城屌政府

靠大家啦

全城屌政府 攞返中立同淺黃民意

區選好重要 有幫肋

10

9

8

推 下星期再黎明行動果陣推個波比政府

點建冇人幫手推推 下星期再黎明行動果陣推個波比政府

點解冇人幫手推

721

612 721 831 101 1111

721 721 721

人民

6

5

4

3

Pish